# Alternative Einzahlmöglichkeiten für Binance in Euro

`##Description##: Binance-Einzahlmöglichkeiten, für den Fall, dass SEPA-Einzahlung nicht möglich ist.`
`##Type##: article`
`##Locale##: de-DE`

`##Picture##:700:700:cover-alternative-einzahlmoeglichkeiten-in-eur:webp,png:Alternative Einzahlmöglichkeiten für Binance in Euro`

[Binance](BINANCE_URL) bietet verschiedene Einzahlmöglichkeiten, die einfachste ist sicher die SEPA-Einzahlung (siehe auch den zugehörigen Artikel [Binance-Guthaben über Bankkonto aufladen (SEPA-Überweisung)](/krypto/binance/guthaben-ueber-konto-aufladen/)). Ist die SEPA-Einzahlung im Wartungsmodus, funktioniert die Einzahlung über SEPA jedoch nicht. Wartungsarbeiten werden zwar angekündigt, es kann dennoch zu ungünstigen Zeitpunkten durchgeführt werden. Es bietet sich somit an, alternative Einzahlmöglichkeiten vorzubereiten bzw. zu nutzen.

`##Picture##:646:214:bankuerberweisung-ausgesetzt:webp:Banküberweisung bei Binance ausgesetzt` `##Picture##:186:156:kanal-deaktiviert-app:webp:App Kanal deaktiviert. Dieser Kanal wird derzeit gewartet.` `##Picture##:315:156:kanal-deaktiviert-browser:webp:Browser SEPA-Kanal deaktiviert - Dieser Kanal steht wegen Wartungsarbeiten zurzeit nicht zur Verfügung`<br />
*Binance Wartungsarbeiten: Kanal deaktiviert. Dieser Kanal steht wegen Wartungsarbeiten zurzeit nicht zur Verfügung.*


Bei Binance hast du folgende Alternativen:
- [Einzahlung über AdvCash](#einzahlung-über-advcash)
- [Einzahlung über Kreditkarte](#einzahlung-über-kreditkarte)
- [Einzahlung über iDEAL](#einzahlung-über-ideal)

## Einzahlung über AdvCash
Meinen [AdvCash](ADVCASH_URL)-Account habe ich bereits seit 2016 und bin mit deren Service und Geschwindigkeit sehr zufrieden. Die Gebühren sind fair (aktuell 1,- Euro pro SEPA-Einzahlung, Stand 2021-07-11) und eine Transaktion wird innerhalb von drei Werktagen verarbeitet, jedoch meist schneller. [AdvCash](ADVCASH_URL) stellt für jede Transaktion eine Rechnung aus; in dieser Rechnung sind auch die Einzahldaten zusammengefasst.

Und so funktioniert die Einzahlung über AdvCash:
- Bei [AdvCash](ADVCASH_URL) einloggen oder [registrieren](ADVCASH_URL).
- Solltest du einen [neuen Account registrieren](ADVCASH_URL), musst du dich selbst, aufgrund der Geldwäscheregelungen verifizieren. Der Verifizierung ist automatisiert und sehr schnell erledigt.
- Klicke auf den Reiter **Deposit Funds**<br />`##Picture##:573:373:advcash-deposit-funds:webp:Deposit Funds`.
- Trage den gewünschten Betrag ein, wähle als Währung **EUR** und wähle dein Land.<br />`##Picture##:669:202:advcash-betrag-waehlen:webp:Betrag und Währung wählen`
- Klicke bei der SEPA-Einzahlung auf **Deposit**.<br />`##Picture##:721:164:sepa-einzahlung-bei-advcash-waehlen:webp:SEPA-Einzahlung wählen`
- Sollte folgende Meldung angezeigt werden, ist eine detailliertere Verifizierung nötig. Klicke auf **Get verified now** und führe diese wie beschrieben durch.<br />`##Picture##:722:353:advcash-erweiterte-verifizierung:webp:Erweiterte Verifizierung nötig`
- Überprüfe den oben angezeigten Betrag, trage deine IBAN ein und wähle den Grund der Einzahlung.<br />`##Picture##:748:650:ueberpruefung-der-advcash-einzahldaten:webp:Überprüfung der AdvCash Einzahldaten`
- Bestätige die angezeigten Regelungen und klicke auf **Continue**. Wichtig: Deine Einzahlung darf nur von einem Konto erfolgen, von dem du auch der alleinige Kontoinhaber bist.<br />`##Picture##:757:462:bestaetigung-der-regeln:webp:Bestätigung der AdvCash-Regelungen`
- In der nun angezeigten Zusammenfassung, findest du alle relevanten Daten für die Überweisung.<br />Folgende Daten sind hierbei wichtig: Beneficiary Name (Empfänger), IBAN, Note/Payment Details (Verwendungszweck)<br />`##Picture##:747:830:zusammenfassung-sepa-ueberweisungsdaten:webp:Zusammenfassung der SEPA-Überweisung and AdvCash`
- Führe die Überweisung durch. Ist die Überweisung bei AdvCash eingegangen, erhältst du eine E-Mail.
- Öffne Binance und wechsle zur Einzahlungsseite (in der App **EUR einzahlen**, im Browser **Wallet > Übersicht > Einzahlung > Fiat-Einzahlung > Sonstige Zahlungen**).
- Wähle [AdvCash](ADVCASH_URL) als Einzahlung.<br />`##Picture##:631:209:advcash-einzahlung-waehlen:webp:AdvCash as Einzahlung wählen`
- Trage den gewünschten Betrag ein und klicke auf **Weiter** (im Browser **Bestätigen**)<br />`##Picture##:642:331:betrag-eingeben:webp:Betrag eingeben und fortfahren`
- Du wirst zur Bezahlseite weitergeleitet.<br />`##Picture##:415:257:weiterleitung-zur-bezahlseite:webp:Weiterleitung zur Bezahlseite`
- Logge dich mit deinen [AdvCash](ADVCASH_URL)-Daten ein.<br />`##Picture##:611:518:login-advcash:webp:Login zu AdvCash`
- Bestätige die Zahlung.
- Anschließend wirst du zu Binance weitergeleitet und das Guthaben steht in deiner Spot-Wallet zur Verfügung.

## Einzahlung über Kreditkarte

Die Einzahlung über die Kreditarte kann direkt in der App und über den Browser vorgenommen werden. Eine Einzahlung über die Kreditkarte habe ich selbst noch nicht vorgenommen, kann somit noch keine Anleitung zur Verfügung stellen.

## Einzahlung über iDEAL

Die Einzahlung über iDEAL kann direkt in der App und über den Browser vorgenommen werden. Eine Einzahlung über iDEAL habe ich selbst noch nicht vorgenommen, kann somit noch keine Anleitung zur Verfügung stellen.


[➡️ Weitere Artikel zu Binance](/tag/binance/)

`##Include##: _crypto-disclaimer-de`

`##Tags##: binance advcash konto sepa ueberweisen aufladen krypto`
